# Sourcecode reference point

## `/adapters` directory

Содержит модули с адапрерами

### `/adapters/inbound` directory

Содержит модули со входящими адаптерами.
Как правило, это описание API.

### `/adapters/outbound` directory

Содержит модули с исходящими адаптерами.
Все экземпляры адаптеров должны полиморфно инжектиться,
с injection-кеем, совпадающим с портом.

Модули исходящих адаптеров должны быть объявлены глобальными,
чтобы избежать ссылок в ту сторону из нижележащих слоев.

## `/app` directory

Содержит модули, описывающие логику приложения. Сюда идут:

- Юзкейсы
- Observability
- Прикосирование событий из core в инфру

## `/core` directory

Содержит кор-модули приложения. Сюда идут:

- Описания сущностей
- Бизнес-правила
- Публикация (около)доменных событий

## `/infra` directory

Описывает инфраструктурные единицы, с которыми работает приложение.
Сюда идут:

- Конфигурация доступа к инфре (rabbitmq, базы данных и т.д.)
- Конфигурация доступа к внешним сервисам

## `/lib` directory

Содержит неспецифичные для приложения абстракции и классы.
